Dans un pays, il n'existe que des timbres à 4 sous et des timbres à 9 sous. En complément de timbre à 9 sous, combien de timbres à 4 sous faut-il pour affranchir une lettre à 35 sous ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \end{enumerate}
\end{multicols}